Nowtv問題

一路有用開now 想問少少問題
如果我屋企房想裝電視 可唔可以都睇埋now？如果可以係要多一個機頂盒定點樣係廳到split個signal過黎？ 希望有師兄可以解答